# báo cáo
FILE báo cáo các dự án kì 20202.

- Tập dữ liệu MNIST tải từ: https://storage.googleapis.com/tensorflow/tf-keras-datasets/mnist.npz.
- Tập dữ liệu cho file dữ liệu phân biệt chó và mèo: https://www.kaggle.com/c/dogs-vs-cats-redux-kernels-edition
- Link github cho dự án yolov5: https://github.com/ultralytics/yolov5
- Link file báo cáo bằng latex:https://www.overleaf.com/read/ywqcyypgxrpw


